# Copyright (C) 2019 TaroWL <harry1211_wl@outlook.com>
#
# This program is free software: you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: onvifviewer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://gitlab.com/caspermeijn/onvifviewer/issues\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-10 07:04+0000\n"
"Last-Translator: TaroWL <harry1211_wl@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"onvifviewer/translations/zh_HANS-CN/>\n"
"Language: zh_HANS-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.10-dev\n"

#: main.cpp:51
msgid "ONVIFViewer"
msgstr "ONVIFViewer"

#: main.cpp:52 main.cpp:65
msgid "View and control network cameras using the ONVIF protocol"
msgstr "使用ONVIF协议观看和控制网络摄像头"

#: main.cpp:57 rc.cpp:1
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "TaroWL"

#: main.cpp:58 rc.cpp:2
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "harry1211_wl@outlook.com"

#: main.cpp:61
msgid "Main developer"
msgstr "主要开发者"

#: AddDemoCamera.qml:22
msgid "Add demo camera"
msgstr "添加演示摄像头"

#: DeviceSettingsPage.qml:28
msgid "New manual device"
msgstr "新手动设备"

#: DeviceSettingsPage.qml:28
msgid "Device settings"
msgstr "设备设置"

#: DeviceSettingsPage.qml:57
msgid "Connection settings"
msgstr "连接设置"

#: DeviceSettingsPage.qml:60
msgid "Camera name:"
msgstr "摄像头名字："

#: DeviceSettingsPage.qml:61
msgid "e.g. Backyard"
msgstr "例如后院"

#: DeviceSettingsPage.qml:69
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: DeviceSettingsPage.qml:70
msgid "e.g. ipcam.local or 192.168.0.12"
msgstr "例如 ipcam.local 或者 192.168.0.12"

#: DeviceSettingsPage.qml:78
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: DeviceSettingsPage.qml:86
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: DeviceSettingsPage.qml:96
msgid "Camera properties"
msgstr "摄像头属性"

#: DeviceSettingsPage.qml:99
msgid "Enable camera movement fix"
msgstr "启用摄像头移动与固定"

#: DeviceSettingsPage.qml:108
msgid "Remove camera"
msgstr "移除摄像头"

#: DeviceViewerPage.qml:25 OverviewPage.qml:145
msgid "Camera %1"
msgstr "摄像头 %1"

#: DeviceViewerPage.qml:28
msgctxt "opens pan/tilt/zoom overlay"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: DeviceViewerPage.qml:36
msgctxt "opens device information overlay"
msgid "Device information"
msgstr "设备信息"

#: DeviceViewerPage.qml:87
msgid "Saving current position as home"
msgstr "保存当前位置为主要位置"

#: DeviceViewerPage.qml:142
msgid "Device information"
msgstr "设备信息"

#: DeviceViewerPage.qml:148
msgid "Manufacturer:"
msgstr "制造商:"

#: DeviceViewerPage.qml:155
msgid "Model:"
msgstr "型号:"

#: DeviceViewerPage.qml:162
msgid "Firmware version:"
msgstr "固件版本:"

#: DeviceViewerPage.qml:169
msgid "Serial number:"
msgstr "序列号:"

#: DeviceViewerPage.qml:176
msgid "Hardware identifier:"
msgstr "硬件标识符:"

#: DeviceViewerPage.qml:196
msgid ""
"This camera is currently only opened as a preview. This means that the "
"device is not loaded the next time you open this application. If you want to "
"save this device, then you need to click the Save button."
msgstr ""
"此摄像头当前仅作为预览打开，下次打开此应用程序时不会加载设备。如果要保存此设"
"备，需要单击“保存”按钮。"

#: DeviceViewerPage.qml:221
msgid ""
"An error occurred during communication with the camera.\n"
"\n"
"Technical details: %1\n"
msgstr ""
"与摄像头通讯时发生错误。\n"
"\n"
"技术细节: %1\n"

#: DiscoverCamera.qml:24
msgid "Discover camera"
msgstr "发现摄像头"

#: DiscoverCamera.qml:32
msgid "No camera discovered in the local network."
msgstr "本地网络中未发现摄像头。"

#: DiscoverCamera.qml:40
msgid "Click on a discovered camera to add it:"
msgstr "单击发现的摄像头以添加它："

#: OnvifCameraViewer.qml:29
msgid "Loading…"
msgstr "正在加载…"

#: OverviewPage.qml:24
msgid "Overview"
msgstr "概观"

#: OverviewPage.qml:29
msgctxt "adds a new camera"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: OverviewPage.qml:36
msgctxt "opens the \"About\" menu"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: OverviewPage.qml:56
msgid "Automaticly discover camera"
msgstr "自动发现摄像头"

#: OverviewPage.qml:65
msgid "Automatically find a camera in your network."
msgstr "在网络中找到一个摄像头。"

#: OverviewPage.qml:74
msgid "Add demonstation camera"
msgstr "添加演示摄像头"

#: OverviewPage.qml:82
msgid ""
"These demonstation cameras show you some on the capabilities, without owning "
"a camera."
msgstr "这些样例摄像头向您展示了一些功能，而不需要拥有一个摄像头。"

#: OverviewPage.qml:90
msgid "Manually add camera"
msgstr "手动添加摄像头"

#: OverviewPage.qml:100
msgid ""
"Manually adding a camera means that you need to provide the connection "
"parameters yourself."
msgstr "手动添加摄像头需要您自己提供连接参数。"

#: OverviewPage.qml:120
msgid "You can add a camera by clicking the \"Add\" button below."
msgstr "您可以通过单击下面的“添加”按钮添加摄像头。"

#: OverviewPage.qml:167
msgid "An error occurred during communication with the camera."
msgstr "与摄像头通信时发生错误。"

#: OverviewPage.qml:175
msgid "The camera doesn't support the retrieval of snapshots."
msgstr "摄像头不支持快照检索。"

#: OverviewPage.qml:198
msgctxt "Go to view a camera"
msgid "View"
msgstr "观看"

#: OverviewPage.qml:207
msgctxt "Go to settings of a camera"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.desktop.in:8
msgid "net.meijn.onvifviewer"
msgstr "net.meijn.onvifviewer"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:10
msgid ""
"Use this open-source app to view your network cameras using the ONVIF "
"protocol."
msgstr "通过此开源应用查看和控制你的使用ONVIF协议的网络摄像头。"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:11
msgid ""
"The development of this app was started as part of the ONVIF Spotlight "
"Challenge."
msgstr "该应用程序的开发是作为ONVIF Spotlight Challenge的一部分开始的。"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:12
msgid ""
"You can connect to your network camera and view the video of it. If the "
"camera is controllable you can move it as well."
msgstr "您可以连接到网络摄像头并查看视频。如果摄像头是可控的，您也可以移动它。"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:14
msgid "Casper Meijn"
msgstr "卡斯帕·梅金"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:22
msgid "The camera overview page"
msgstr "摄像头概述页"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:26
msgid "The camera settings page"
msgstr "摄像头设置页"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:41
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:52
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:63
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:73
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:82
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:92
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:103
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:114
msgid "This is a minor release, with the following improvements:"
msgstr "这是一个次要版本，具有以下改进："

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:43
msgid "Added support for camera discovery"
msgstr "增加了对摄像头发现的支持"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:44
msgid "Fixed video viewer for Android"
msgstr "修复了Android的视频查看器"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:45
msgid "Improved translations"
msgstr "改进了翻译"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:46
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:97
msgid "Some small improvements"
msgstr "一些小的改进"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:54
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:65
msgid "Improved support for older devices"
msgstr "改进了对旧设备的支持"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:55
msgid "Show multiple cameras if room available"
msgstr "如果剩余内存可利用，则显示多个摄像头"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:56
msgid "Improved translations and added new langagues"
msgstr "改进了翻译并添加了新语言"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:57
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:67
#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:108
msgid "Several internal improvements"
msgstr "一些内部改进"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:66
msgid "Fixed a potential crash"
msgstr "修复了潜在的崩溃"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:75
msgid "Added donation instructions"
msgstr "添加了捐赠说明"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:76
msgid "Use breeze icons as fallback theme"
msgstr "使用清风图标作为后备主题"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:84
msgid "Added opening cameras by URL"
msgstr "添加了通过URL打开摄像头"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:85
msgid "Improved snapshot downloading"
msgstr "改进了快照下载"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:86
msgid "Improved translations and added Norwegian"
msgstr "改进了翻译并添加了挪威语"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:94
msgid "Improved UI style by using Kirigami cards"
msgstr "使用折纸卡改进了用户界面风格"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:95
msgid "Improved translations by supporting Weblate"
msgstr "通过支持Weblate改进了翻译"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:96
msgid "Made demo cameras optional, by moving them to the add camera button"
msgstr "通过将演示摄像机移动到“添加摄像机”按钮，使其成为可选的"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:105
msgid ""
"Renamed internal application name. Note: this causes the configuration file "
"to reset"
msgstr "重命名了内部应用程序名称。注意：这会导致配置文件重置"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:106
msgid ""
"Added internationalization support with Brazilian and Dutch translations"
msgstr "增加了巴西和荷兰翻译的国际化支持"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:107
msgid "Replaced demo cameras"
msgstr "更换了演示摄像头"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:116
msgid ""
"Added workaround for cameras that don't support relative movement properly"
msgstr "为不支持相对移动的摄像头添加了解决方案"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:117
msgid "Added support for zoom'ing"
msgstr "增加了对缩放的支持"

#: ../desktop/net.meijn.onvifviewer.appdata.xml.in:118
msgid "Improved build system"
msgstr "改进了构建系统"

#~ msgctxt "opens the \"About\" menu"
#~ msgid "About ONVIFViewer"
#~ msgstr "关于 ONVIFViewer"
